（求好心人教）點買賣牛熊證

戶口都冇，買牛熊邊間開好
過程又係點買賣?
跪求教學

平d 300蚊ok?

我250

250蚊即教幫手開戶加操作

200蚊 教你
要打秘技 開左個技能鎖先買到

免費

勿沾牛熊
蝕撚死你

FF88999
tg add me

街市買